國泰地勤轉番做空姐難唔難

早排in左國泰FA
岩岩國泰打嚟問我會唔會考慮做地勤
如果做地勤 就要等15個月後先可以再apply FA
怕做左地勤好難考番入空姐
有冇人試過地勤轉翻去空姐？難唔難？

點解in空姐會變左地勤

我下年都打算考國泰

因為fail左空姐 就問我有冇興趣做地勤

好難考？ 我都有啲驚普通話同英文唔掂

兩個post無關係，如果你有信心半年後考到，就reject offer